[求助] excel 公式一問

如果我由a1:e10 有50個不同的數值
然後我想係H1 開始，將指定範圍內的數值全部列出
請問可以有咩方法

=if. 試過無
如果非指定就0咗佢
0就白字白底

點睇?

打個expect嘅答案出嚟睇下

類似咁樣

有冇得仔細啲

用advanced filter, filter unique就得

一係就逐個cell check.
If(and(a1<5000,>6000, "", a1)

一係就將所有data group埋同一個column再sort

Agger

=AGGREGATE(15,6,1/(($A$1:$E$10>=5000)*($A$1:$E$10<6000))*$A$1:$E$10,ROW())

如果你個table好大，會好lag

用vba, 粗暴解法

留名睇教學
淨係諗到用vba